有線港聞組得番5個記者！

01講
港聞11記者 5主管請辭

嗰5個仲留,一係奶共狗，一係篤灰25仔

邊5個留？

5隻垃圾狗

wiki有名單

有線辭職名單已出

名單好似唔止

以前夜晚睇77台條陳x君肯定冇走加藍底
上次唔知乜鳩聯署已經唔見名

其實宜家幾多人係裁員之後幾多人不滿辭職?

剩番果d 知咩事喇

炒左四十幾個

而家市道咁差 點解留都俾人鬧？

有線新聞港聞部再有16名記者辭職，他們步出大樓時讓傳媒拍照，當中有人向傳媒大叫「加油」。

Cut有線

因為鍵戰

唔走果5個一撚定會加哂人工做政治走狗.

唔洗從現實角度考慮？
連登d價值觀有時好難理解

記者人工又唔高，市道差極都搵到差唔多人工嘅job啦

話搵到就搵到？
邊個請

一男十幾女

resign就即刻走咩，仲有一個月時間四圍問下朋友家人點到有野做啦

5個供緊樓

5個廢物

五個等升職

萬幾蚊一個月， 辭好唔辭好啦
做譚仔都冇咁受氣

我覺得重點應該係讚走既人既勇氣
而唔係批鬥唔敢走既人

岩架啦 叫李臻同邱達昌落黎自己報囉

點解唔可以批鬥廢物？

黃浩賢都走埋

中國組全走班高層一定開心
難得係其他阿頭同港聞組有咁多人肯齊上齊落
最理想係要佢炒完人廢哂所有新聞至少幾日無野播到出街，個五個其實好關鍵

腎仔加油

馬情晴我愛你我養你

上次無聯署都可以確認係藍底

15k供樓

條撚樣準備上位啦

呢個post勁多blocked user

（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

藍絲價值觀難理解d

連登小朋友既兩極思想真係好on9

有班人有骨氣當然欣賞，但唔代表留低一定係奶共狗。

唔做聖人唔代表係魔鬼。

剩低嗰啲都未計埋上面屌人未走嘅連登仔 人哋點敢走啊成班垃圾

何東精神（團結）

無錯

港女世界級

一有不公平不公義 即刻辭職

又唔好話人地做走狗
今日下午先話裁員，返屋企諗下得唔得先？

個customer services 會扮工 拖到你cut 唔到⋯

加油

重點

做5年搵得仲少過譚仔
唔係光環我仲做？
劈炮完全無野好諗
留低既應該都係新仔

我都想講

有人今日放假

四十個即走
中國組廿幾個？走哂
仲有其他部門主管同記者主動請辭
夾夾埋埋有無一百人？

冇人話做返記者wor，做4～5年都係得14～5k，轉行即刻唔止呢個數啦

成班學生點會明出黎做野係點

連登仔: 空姐係飛雞 港女係雞
事實係香港女仔真係會抱打不平 堅持到底

總有人留低做事
只要不是佢惡的事
安份守己都要尊重

唔需要批鬥留低既人

黃浩賢

其實未到期 呢個網頁唔會俾你cut

真係忍唔撚住笑

真係好靚仔

當年拎刀入去嗰位真手足

Ho yin bb

Respect

佢地仲有冇新聞報導員?

有啲可能裸辭唔到呢
搵到工就走都得掛

浩賢勁靚仔

咪係，可能今晚瞓唔著諗定咗聽日辭呢

blame the victim

由心靚到出面

唔怕，四個高層自己落場咯！

記者正西工 做得都ugrad 語言勁 溝通能力強 仲要樣樣掂 話頭醒尾
咁嘅條件你慌死搵唔到工？分分錢過原本個份1~2k

印象係炒四十個
當中中國組有一個然後全team連阿頭十定十一個一齊走
之後到其他組阿頭好似有五六個左右
再之後港聞組再有十個左右一齊走
即係自己遞信嘅應該有廿幾個

真 做譚仔都20k up

記者不嬲女多男少
高層就男多女少

講到你唔係學生咁

我唔撚理呀
你五條友點樣走在事實最前線
昆人課金你雞寶
而家擺明詐騙呀
屌你老母死黑店

新聞抄住隔離檯先囉

支持

昇仔 仲留喺度 佢好攪笑㗎

市道差不止你一個，我寧願你話自己極廢極大負擔，一家十口等你養

真心想睇下舊年幫真理部死撐班撚樣可以點兜
而家仲要肺炎個市唔好都照辭

加油 但我會繼續番工

啲失業鍵盤戰士真係口響唔辭職都要畀人屌

我好掛住你地架

你地唔係成日上黎 雖然少左班客 希望有緣再見

*黃浩賢
之後點J 浩賢BB呀

枉林善意同佢咁fd

更正
中國組採訪主任+10個編採人員
港聞、中國、財經、國際、編輯主管
港聞組5採訪主任+11個記者
當港聞組中國組採訪主任=主管，減兩個，即係30個
炒40個走多30

錯都唔屌得？你都幾廢喎

各人有各人原因，無必要咁話人，人地屋企有幾件要養你又知咩？說話唔使太盡既巴打

代公司多謝你

佢講嘢又唔笑但就唔知點解好幽默
不過希望佢唔好留啦

岩呀 記者份人工低到咁都要做 就係因為可以某程度上報導自己想報既野 既然知道黎緊100%做唔到仲唔拿拿林走呀?

生活艱難，你估人人都夠薑做聖人咩...

比我就走

加幾多人工都係假

做撚死人咩

之後5個做到死

好撚熱血

唔準你咁話留守派，留係度篤眼篤鼻唔好咩

有人放假姐。。。

永不安裝有線，直至炒李臻為止

咁都留真係好撚無用 真係唔好講無錢 真係呢類人無西用就唔係驚死個種

Respect 有骨氣

啱

講真如果之前香港人罷工肯咁齊心我哋一早贏咗

萬四蚊咋，做得記者都大學畢業
有做過嘢，出去求其搵文職都過呢個數啦
係為生活一早走咗去做其他
走嘅唔係聖人，只係做返嗰人
見到咁仲留底，可能只係想奶共上位

屌萬幾數講到幾十萬咁

唔走嘅都可以有自己嘅考慮/ 理由
我哋尊重respect!

留底個的係鬼

過哂蘋果開蘋果中國組？

因為五毛開post留言就有錢賺

仲未計已請辭，但夜晚仍然工作當中嘅
因為有通知期，仍然要返工

巴打有無呢d求其過萬4文職介紹 包請
想裸辭之後無縫接軌

做緊外國勢力 見d fresh grad contractor都係萬4
仲要freeze曬headcount cut得就cut
真心想知邊到咁好咁certain即刻請人

你又岩 窮就係廢啦岩唔岩先

真呀 仲返去簽不平等合約個班國泰員工 全部都係垃圾黎
少少錢 轉個撚頭是但搵返工都過個個數啦
咩生活迫人 廢就廢 香港邊有窮人
真係好少見到有巴打咁有見地 好勁呀你

轉行囉
得個萬幾蚊你做埋佢

請辭仲開夜做野

TVB 會空降一堆講野都唔正既蝗落去

禾來自G鎧

上年你班人搞到市道咁差
點解做藍屍都俾人鬧？

你做人冇原則就唔好怪人睇你唔起
因為你做狗係自己揀

你係咪睇唔明我想講乜
唔好混淆試聽啦
係樓上講到生活艱難
依家連有線記者自己都話人工係譚仔阿姐都不如
所以用生活做理由根本唔成理由

如果真係為生活，想生活好啲，根本唔會做記者啦
做記者日曬雨淋跑嚟跑去仲要趕稿
做記者都係想堅守新聞自由，想做自己嘅報道
今日的你留得你預咗一係一齊奶共，一係你做下一次嘅目標

Cctvb 班人都係為生活咋，不如大家又原諒佢地啦好無

所以你講左d咩?
人工低所以可以隨便轉工?
轉工no cost?
仲拎cctvb做例子
真係笑撚左 仲做政府工/港台呢d 全部都奶共啦

因為連登仔得把口
網上個個都係聖人
結果咪又係幫中資公司打工

100%? 條數你計出黎?
10%做唔做?
照你咁講 港台頭條新聞收皮利君雅double試用期個陣照你咁講應該全部拿拿林走啦

批鬥佢地佢地都唔會改
鼓勵走左既人先會令佢地慚愧
同埋有家室既人唔係話走就走 特別係呢個環境 我尊重既

理解有d人屋企要供樓、養小朋友
或者有病的家人要供養
個市又差
有時真係唔係話辭就辭咁瀟灑

喂我唔係叫佢地做得好好地轉工喎
依家比人恰到上心口，乜理由都無就炒

唔轉都得，你咪要跟住有線依家個遊戲規則比人玩囉
到時比人無啦啦炒，死得不明不白嗰陣就可以無縫搵到工？到時生活就唔艱難呀？

香港打工有邊個係真係當返工係興趣
個個都為搵食架啦
依家係有線有政治地打壓新聞記者，要染紅成個台
咪cctvb 咁
同港台企硬根本唔同

再重申我係回應上面，萬四蚊用生活艱難真係唔係理由

估唔到仲有人睇有線

按章工作其實都幾好

停台未

Total 新聞有幾多人

岩

同意
明明肯走既人就好有風骨 好難得
正正因為大部分人都做唔到

將話走就走講到咁輕易同理所當然
似乎淡化左敢走既人既勇氣同骨氣喎

你講到好似頭條新聞無收皮 自由度仲係好高咁
我無否認港台係企硬 但你講到宜家港台唔係要跟緊對方規則玩就真係好撚好笑
突然港台又唔係制度內? 港台宜家無擴國安法廣告定係無播國歌?
視點31宜家唔係要跟對方規則?
你有咩根據講緊留低個5個一定係垃圾而唔係可以繼續係制度內反抗做正常新聞?
你咪又係鳩up
仲攞cctvb出黎比 有實證同無實證分唔到?

曾海琪bb有無走
好想識佢包養佢

所以一路都話班前線手足傻仔黎

佢話想慳錢呀嘛，咁多人唔做佢應該開心到死

步向亞視死亡之路

有線24小時（重播）新聞台 ？

正解
有好多兒登/激進撚覺得一定要跟反枱至合群
完全忽視咗現實需要

李臻你個人渣可以自己寫新聞自己報

本身應該都有人係都番夜晚

你養佢呀？

仲有5件垃圾留響道無d骨氣，呸

25狗嚟

浩賢BB

其實大把老細係藍 唔通咁就劈炮咩

浩賢 bb

得個一個仔

返工唔係為生活，唔通係為消磨時間？

依家市況好差，要時間考慮去留都好正常

如果連登仔考入港大神科，會唔會因為副校長搵咗共產黨員做，因此憤而退學？

其實唔怕無野做
做記者，見識係多過好多人
呢份人工，出面係一定搵得到

利申，前有線員工

我睇唔到

Edwin bb

擺到明留喺度想食埋佢地個位啦 齊上齊落
1212一向都係笑話一則

陳書君就可以批鬥啦 支那人黎 仲玩緊微博